比屋企人禁止睇黃媒 大紀元 同蘋果 係咩感受？

d藍絲惡到連你睇乜都要限制你

咁大個人可以點樣限制你?

我點知
直頭言語挑釁
點拆好

點禁 唔通可以24小時𥄫住你？

聽電台囉

好撚煩lo

樓主幾歲啊

上網睇，轉用保護私隱手提電話 mon 貼

煩過佢先得

做俾佢睇：乜都唔睇
憑自己判斷
就係要屌死班愛中囯嘅仆街

睇住紅媒大聲屌戇鳩
屌佢報假野
係咁屌

開行個喇叭播gay片嚇9佢地

你連全港最黃既連登都用到

睇NYTimes

理得佢地啦

你有手有腳
點禁你？
佢煩你 你唔識帶耳機？